大家部iphone 12刮唔刮手

去apple 睇完覺得好刮手 max最刮＞12＞mini

特別係右下角 單手揸pro max 同揸住舊磚冇分別

想像唔到單手操作/雙手一齊夾住個角打機 係咩感覺

刮

唔刮

唔刮
因為我冇買

買咗/揸過上手 都可以講下

裸機pro max一啲都唔刮

唔刮喎

係
會一齊delete

冇位佢自己會降低手機啲相嘅像素

唔洗自己清 好似係

買咗12 pro 隻手好痛 直角邊唔係人揸

有殼唔刮

用緊8

本身想換12mini，貪佢個Mon大啲

但係刮手（8手感都好好多）、似家touch id 方便太多

唔會換

有冇咁誇張
咁你揸筷子為嘅一本書會唔會痛?

有冇咁誇張
咁你揸筷子 或者一本書會唔會痛?

你係咪用家先？ 如果唔難揸手 咁間間廠都出直角邊機喇 同埋點解iphone 6 要轉曲邊，因為人體工學

本身以為曲面機雙角已經夠尖，夠頂手

點知iphone 12

用咗殼完全唔覺刮手喎 超中意午餐肉嘅設計，靚勁多

利申12mini，如果大機就好難講

用緊12成個月
小弟有3GS開始用

用殼唔係討論範圍內啦

用殼揸住個榴槤都冇feel啦

隻手指尾勁痛
痛過圓邊好多

有用殼？